\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Pourquoi le sang est-il de couleur rouge ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item \textbf<3->{Parce qu'il contient du fer}
        \item Parce qu'il contient de l'oxygène
        \item Parce qu'il contient du sucre
        \item Parce qu'il contient du cholesterol
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
